我躲進幻覺全日拍拖 遊蕩到天光

一起出走感覺多好